部iphone 12 有時會無啦啦勁lag

想問下咩事

用家問題

換12 pro / pro max

換SE

更新啦 早期版本有BUG

iphone不嬲都lag

有SE2唔用 正一羅苦黎辛

用SE窮撚黎 又想拉埋人同佢用平機 憤青黎